En na elke figuur werd verwijderd, was het zo veel zoals ik kon doen om een ​​hapje of een snoepje te krijgen, voordat de volgende kwam; terwijl hij zat op zijn gemak gissen niks, en spek en warm broodje eten, in (als ik kan de uitdrukking worden toegestaan) een gorgende en gormanderende manier.
